香港獨立要發展啲咩？

科技
工業
農業
金融
定點？

唔好得把口先

好似以色列🇮🇱同新加坡咁得唔得

開發淡水源 海水淡化技術
本地實業 工商農
軍事未必要自己發展住 但長遠黎講自己嘅一定可靠過傭兵
暫時係咁多先 諗到再講

教育

口號同唱歌